> Han tests para verificar que al sumar un dia a una data la data que devuelve es la correcta
1. Para esto testa con años bissextos y no bissextos (29 de febrero)
2. final de año
3. final de mes
4. e otros dias como dias normales

> Demas explicaciones en print screens para facilitar